{
  "Developer Catalog": "개발자 카탈로그",
  "Git Repository": "Git 리포지터리",
  "Container images": "컨테이너 이미지",
  "From Local Machine": "출처: 로컬 머신",
  "Samples": "샘플",
  "Create an Application from a code sample": "코드 샘플에서 애플리케이션 만들기",
  "From Git": "출처: Git",
  "Import code from your Git repository to be built and deployed": "빌드 및 배포할 Git 리포지토리에서 코드 가져 오기",
  "From Devfile": "출처: Devfile",
  "Import your Devfile from your Git repository to be built and deployed": "빌드 및 배포할 Git 리포지토리에서 Devfile 가져 오기",
  "Deploy an existing Image from an Image registry or Image stream tag": "이미지 레지스트리 또는 이미지 스트림 태그에서 기존 이미지 배포",
  "From Dockerfile": "출처: Dockerfile",
  "Import your Dockerfile from your Git repository to be built and deployed": "빌드 및 배포할 Git 리포지토리에서 Dockerfile 가져 오기",
  "Import YAML": "YAML 가져 오기",
  "Create resources from their YAML or JSON definitions": "YAML 또는 JSON 정의에서 리소스 만들기",
  "All services": "모든 서비스",
  "Browse the catalog to discover, deploy and connect to services": "카탈로그를 참조하여 서비스를 검색, 배포, 연결합니다.",
  "Database": "데이터 베이스",
  "Browse the catalog to discover database services to add to your Application": "카탈로그를 참조하여 애플리케이션에 추가할 데이터베이스 서비스를 검색합니다.",
  "Operator Backed": "Operator 지원",
  "Browse the catalog to discover and deploy operator managed services": "카탈로그를 참조하여 Operator 관리 서비스를 검색 및 배포합니다.",
  "Upload JAR file": "JAR 파일 업로드",
  "Upload a JAR file from your local desktop to OpenShift": "로컬 데스크톱에서 OpenShift로 JAR 파일 업로드",
  "Builder Images": "빌더 이미지",
  "Browse for container images that support a particular language or framework. Cluster administrators can customize the content made available in the catalog.": "특정 언어 또는 프레임 워크를 지원하는 컨테이너 이미지를 검색합니다. 클러스터 관리자는 카탈로그에서 사용 가능한 콘텐츠를 사용자 지정할 수 있습니다.",
  "**Builder Images** are container images that build source code for a particular language or framework.": "** 빌더 이미지 **는 특정 언어 또는 프레임 워크의 소스 코드를 빌드하는 컨테이너 이미지입니다.",
  "Templates": "템플릿",
  "Browse for templates that can deploy services, create builds, or create any resources the template enables. Cluster administrators can customize the content made available in the catalog.": "서비스를 배포하거나, 빌드를 만들거나, 템플릿에서 활성화하는 리소스를 만들 수 있는 템플릿을 찾습니다. 클러스터 관리자는 카탈로그에서 사용 가능한 콘텐츠를 사용자 지정할 수 있습니다.",
  "**Templates** are sets of objects for creating services, build configurations, and anything you have permission to create within a Project.": "** 템플릿 **은 서비스, 빌드 설정 및 프로젝트 내에서 만들 수 있는 권한이 있는 모든 항목에 대한 일련의 개체입니다.",
  "Devfiles": "Devfile",
  "Browse for devfiles that support a particular language or framework. Cluster administrators can customize the content made available in the catalog.": "특정 언어 또는 프레임 워크를 지원하는 Devfiles를 검색합니다. 클러스터 관리자는 카탈로그에서 사용 가능한 콘텐츠를 사용자 지정할 수 있습니다.",
  "**Devfiles** are sets of objects for creating services, build configurations, and anything you have permission to create within a Project.": "** Devfiles **는 서비스, 빌드 설정 및 프로젝트 내에서 만들 수 있는 권한이 있는 모든 항목에 대한 일련의 개체입니다.",
  "+Add": "+ 추가",
  "Topology": "토폴로지",
  "Monitoring": "모니터링",
  "Search": "검색",
  "Project": "프로젝트",
  "Builds": "빌드",
  "Container Image": "컨테이너 이미지",
  "From Catalog": "출처: 카탈로그",
  "Helm Charts": "Helm 차트",
  "Access permissions needed": "액세스 권한 필요",
  "Unable to load": "로드할 수 없음",
  "You do not have sufficient permissions to access these add options.": "이러한 추가 옵션에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다.",
  "Add options failed to load. Check your connection and reload the page.": "추가 옵션을 로드하지 못했습니다. 연결을 확인하고 페이지를 다시 로드합니다.",
  "Add": "추가",
  "Select a Project to start adding to it or <2>create a Project</2>.": "프로젝트를 선택하여 프로젝트를 추가하거나 <2>프로젝트를 생성</2>합니다.",
  "Select a way to create an Application, component or service from one of the options.": "옵션 중 하나에서 애플리케이션, 구성 요소 또는 서비스를 만드는 방법을 선택합니다.",
  "Details on": "세부 정보 표시",
  "Details off": "세부 정보 숨기기",
  "Show or hide details about each item": "각 항목에 대한 세부 정보 표시 또는 숨기기",
  "Show add card details": "카드 추가 세부 정보 표시",
  "Hide add card details": "카드 추가 세부 정보 숨기기",
  "Discover certified Helm Charts": "인증 된 Helm 차트 알아보기",
  "Start building your application quickly in topology": "토폴로지에서 신속하게 애플리케이션 빌드 시작",
  "What's new in OpenShift {{version}}": "OpenShift {{version}}의 새로운 기능",
  "Explore new developer features": "새로운 개발자 기능 살펴보기",
  "Explore new features and resources within the developer perspective.": "개발자 화면에서 새로운 기능과 리소스를 살펴보세요.",
  "View all samples": "모든 샘플보기",
  "Create applications using samples": "샘플을 사용하여 애플리케이션 만들기",
  "Choose a code sample to get started creating an application with.": "애플리케이션 생성을 시작하려면 코드 샘플을 선택하세요.",
  "Build Configs": "빌드 설정",
  "Select a Project to view the list of BuildConfigs or <2>create a Project</2>.": "프로젝트를 선택하여 BuildConfigs 목록을 보거나 <2>프로젝트를 생성</2>합니다.",
  "No results found": "결과 없음",
  "No results match the filter criteria. Remove filters or clear all filters to show results.": "필터 기준과 일치하는 결과가 없습니다. 결과를 표시하려면 필터를 제거하거나 모든 필터를 지우십시오.",
  "Clear all filters": "모든 필터 지우기",
  "A-Z": "A-Z",
  "Z-A": "Z-A",
  "None": "없음",
  "Filter by keyword...": "키워드로 필터링...",
  "Group by": "그룹",
  "{{totalItems}} items": "{{totalItems}} 항목",
  "Type": "유형",
  "All items": "모든 항목",
  "Other": "기타",
  "Catalog items": "카탈로그 항목",
  "Add shared applications, services, event sources, or source-to-image builders to your Project from the developer catalog. Cluster administrators can customize the content made available in the catalog.": "개발자 카탈로그에서 공유 애플리케이션, 서비스, 이벤트 소스 또는 소스-이미지 빌더를 프로젝트에 추가하십시오. 클러스터 관리자는 카탈로그에서 사용 가능한 콘텐츠를 사용자 지정할 수 있습니다.",
  "Select a Project to view the developer catalog or <2>create a Project</2>.": "프로젝트를 선택하여 개발자 카탈로그를 보거나 <2>프로젝트를 생성</2>합니다.",
  "Provided by {{provider}}": "{{provider}} 제공",
  "Provider": "공급자",
  "Support": "지원",
  "Get support": "지원",
  "Documentation": "문서",
  "Refer documentation": "참조 문서",
  "Created at": "작성일",
  "Description": "설명",
  "Create Application": "애플리케이션 만들기",
  "Sample repository": "샘플 리포지터리",
  "The following resources will be created:": "다음 리소스가 생성됩니다.",
  "A <1>BuildConfig</1> to build source from a Git repository.": "<1>BuildConfig</1> Git 리포지터리에서 소스를 빌드합니다.",
  "An <1>ImageStream</1> to track built Images.": "<1>ImageStream</1> 빌드된 이미지를 추적합니다.",
  "A <1>DeploymentConfig</1> to rollout new revisions when the Image changes.": "<1>DeploymentConfig</1> 이미지가 변경되면 새 버전을 배포합니다.",
  "A <1>Service</1> to expose your workload inside the Cluster.": "<1>Service</1> 클러스터 내부의 워크로드를 공개합니다.",
  "An optional <1>Route</1> to expose your workload outside the Cluster.": "(선택 사항)<1>Route</1> 클러스터 외부에 워크로드를 공개합니다.",
  "Create Devfile Sample": "Devfile 샘플 만들기",
  "Instantiate Template": "템플릿 인스턴스화",
  "Select Secret name": "시크릿 이름 선택",
  "Save": "저장",
  "Cancel": "취소",
  "Edit": "편집",
  "Advanced options": "고급 옵션",
  "Click on the names to access advanced options for": "고급 옵션에 액세스하려면 이름을 클릭하십시오.",
  "Pause rollouts": "롤아웃 일시 중지",
  "Scaling": "스케일링",
  "Container: <1></1>{{containerName}}": "컨테이너: <1></1>{{containerName}}",
  "Hide additional parameters and lifecycle hooks": "추가 매개 변수 및 라이프 사이클 후크 숨기기",
  "Show additional parameters and lifecycle hooks": "추가 매개 변수 및 라이프 사이클 후크 표시",
  "Update Period": "업데이트 주기",
  "Interval": "간격",
  "Pre Lifecycle Hook": "사전 라이프사이클 후크",
  "Pre hooks execute before the deployment begins.": "배포가 시작되기 전에 사전 후크가 실행됩니다.",
  "Mid Lifecycle Hook": "라이프사이클 중간 후크",
  "Mid hooks execute after the previous deployment is scaled down to zero and before the first pod of the new deployment is created.": "중간 후크는 이전 배포가 0으로 축소되고 새 배포의 첫 번째 pod가 생성되기 전에 실행됩니다.",
  "Post Lifecycle Hook": "사후 라이프사이클 후크",
  "Post hooks execute after the deployment strategy completes.": "배포 전략이 완료된 후 사후 후크가 실행됩니다.",
  "Container name": "컨테이너 이름",
  "Command": "명령",
  "Add another argument": "다른 인수 추가",
  "Add argument": "인수 추가",
  "Enter the command to run inside the container. The command is considered sucessful if its exit code is 0. Drag and drop to reorder arguments.": "컨테이너 내부에서 실행할 명령을 입력하십시오. 종료 코드가 0이면 명령이 성공한 것으로 간주됩니다. 드래그 앤 드롭하여 인수의 순서를 변경합니다.",
  "Environment variables (runtime only)": "환경 변수 (Runtime 전용)",
  "Volumes": "볼륨",
  "List of comma (,) separated named volumes to copy to the hook pod.": "후크 pod에 복사할 쉼표(,) 구분된 볼륨 목록입니다.",
  "{{lifecycleHookName}} lifecycle hook": "{{lifecycleHookName}} 라이프사이클 후크",
  "Remove": "삭제",
  "Lifecycle Action": "라이프 사이클 작업",
  "Failure Policy": "실패 정책",
  "Select a Failure Policy": "실패 정책 선택",
  "Fail the deployment if the hook fails.": "후크 실패 경우 배포 실패합니다.",
  "Tag as": "태그 지겅",
  "Image name": "이미지 이름",
  "An image that can carry out the deployment.": "배포를 수행할 수 있는 이미지입니다.",
  "Enter the command to run inside the container. The command is considered successful if its exit code is 0. Drag and drop to reorder arguments.": "컨테이너 내부에서 실행할 명령을 입력하십시오. 종료 코드가 0이면 명령이 성공한 것으로 간주됩니다. 드래그 앤 드롭하여 인수의 순서를 변경합니다.",
  "Deployment strategy": "배포 전략",
  "Strategy type": "전략 유형",
  "Timeout": "시간 제한",
  "The number of seconds to wait for a pod to scale up before giving up": "pod가 확장 될 때까지 대기 시간 (초)",
  "Maximum number of unavailable Pods": "사용할 수 없는 최대 pod 수",
  "The maximum number of pods that can be unavailable during the rolling deployment. This can be either a percentage (10%) or a whole number (1).": "롤링 배포 중에 사용할 수 없는 최대 pod 수입니다. 백분율 (10 %) 또는 정수 (1) 일 수 있습니다.",
  "Maximum number of surge Pods": "최대 pod 증가 수",
  "The maximum number of pods that can be scheduled above the original number of pods while the rolling deployment is in progress. This can be either a percentage (10%) or a whole number (1).": "롤링 배포가 진행되는 동안 원래 pod 수를 초과하여 예약할 수 있는 최대 pod 수입니다. 백분율 (10 %) 또는 정수 (1) 일 수 있습니다.",
  "Runs a command in a new pod using the container from the deployment template. You can add additional environment variables and volumes": "배포 템플릿의 컨테이너를 사용하여 새 pod에서 명령을 실행합니다. 환경 변수 및 볼륨을 추가할 수 있습니다",
  "Tags the current image as an image stream tag if the deployment succeeds": "배포가 성공하면 현재 이미지를 이미지 스트림 태그로 태그 지정",
  "Invalid YAML - {{err}}": "잘못된 YAML - {{err}}",
  "{{name}} has been updated to version {{resVersion}}": "{{name}}이 {{resVersion}}버전으로 업데이트됨",
  "{{err}}": "{{err}}",
  "This object has been updated.": "이 개체는 업데이트되었습니다.",
  "Click reload to see the new version.": "새로 고침을 클릭하여 새 버전을 표시합니다.",
  "Edit {{kind}}": "{{kind}} 편집",
  "Edit {{kind}} form": "{{kind}} 양식 편집",
  "Environment Variables": "환경 변수",
  "Hide advanced image options": "고급 이미지 옵션 숨기기",
  "Show advanced image options": "고급 이미지 옵션 표시",
  "Pull Secret": "풀 시크릿",
  "Secret for authentication when pulling image from a secured registry.": "보안 레지스트리에서 이미지를 가져올 때 인증을 위한 시크릿입니다.",
  "Create new Secret": "새로운 시크릿 생성",
  "Deploy image from an image stream tag": "이미지 스트림 태그에서 이미지 배포",
  "Image stream tag": "이미지 스트림 태그",
  "Image Name": "이미지 이름",
  "Container image name": "컨테이너 이미지 이름",
  "Images": "이미지",
  "Auto deploy when new Image is available": "새 이미지를 사용할 수 있을 때 자동 배포",
  "Auto deploy when deployment configuration changes": "배포 설정 변경시 자동 배포",
  "Pause rollouts for this {{resourceLabel}}": "{{resourceLabel}}의 롤아웃 일시 중지",
  "Pausing lets you make changes without triggering a rollout. You can resume rollouts at any time.": "일시 중지하면 롤아웃을 트리거하지 않고 변경할 수 있습니다. 언제든지 롤아웃을 재개할 수 있습니다.",
  "Required": "필수 항목",
  "Get started with a tour of some of the key areas in OpenShift {{version}}'s Developer perspective that can help you complete workflows and be more productive.": "OpenShift {{version}}의 개발자 화면의 일부 주요 영역 둘러보기 시작은 워크 플로우를 실행하고 생산성을 높이는 데 도움이 됩니다.",
  "Switch between the Developer and Administrator perspectives.": "개발자 및 관리자 화면 간에 전환합니다.",
  "Use the Administrator perspective to manage workload storage, networking, cluster settings, and more. This may require additional user access.": "관리자 화면을 사용하여 워크로드 스토리지, 네트워킹, 클러스터 설정 등을 관리합니다. 여기에는 추가 사용자 액세스가 필요할 수 있습니다.",
  "Use the Developer perspective to build applications and associated components and services, define how they work together, and monitor their health over time.": "개발자 화면을 사용하여 응용 프로그램과 관련 구성 요소 및 서비스를 빌드하고 이와 함께 작동하는 방식을 정의하며 시간 경과에 따른 상태를 모니터링합니다.",
  "Search for resources in your Project by simply starting to type or scrolling through a list of existing resources.": "단순히 입력을 시작하거나 기존 리소스 목록을 스크롤하여 프로젝트에서 리소스를 검색합니다.",
  "Add frequently accessed resources to your side navigation for quick access. Look for the": "빠른 액세스를 위해 자주 액세스하는 리소스를 측면 검색에 추가합니다.",
  "Add to navigation": "검색에 추가",
  "link next to your search result.": "검색 결과 옆에 있는 링크.",
  "Stay up-to-date with everything OpenShift on our <2>blog</2> or continue to learn more in our <6>documentation</6>.": "OpenShift에 대한 최신 정보는 <2> 블로그</2> 및 <6> 문서</6>에서 참조하십시오.",
  "Welcome to the Developer Perspective!": "개발자 화면에 오신 것을 환영합니다!",
  "Perspective Switcher": "화면 전환기",
  "Monitor application metrics, create custom metrics queries and view and silence alerts in your project.": "애플리케이션 메트릭을 모니터링하고, 사용자 지정 메트릭 쿼리를 생성하고, 프로젝트에서 경고를 표시하여 음소거합니다.",
  "Web Terminal": "웹 터미널",
  "Use command line tools directly from the Console. CLIs are pre-installed and fully authenticated when you need them.": "콘솔에서 직접 명령줄 툴을 사용합니다. CLI는 사전 설치되어 있으며 필요한 경우 완전히 인증됩니다.",
  "Help": "도움말",
  "Restart this tour or access our new quick starts where you can learn more about creating or deploying an application using OpenShift Developer Console.": "이 둘러보기를 다시 시작하거나 퀵스타트에 액세스하여 OpenShift Developer Console을 통해 애플리케이션을 생성 또는 배포하는 방법에 대해 자세히 알아볼 수 있습니다.",
  "You’re ready to go!": "실행 준비가 완료되었습니다!",
  "Edit health checks": "상태 검사 편집",
  "Add health checks": "상태 검사 추가",
  "Learn more": "더 알아보기",
  "Health checks for": "상태 검사",
  "Container": "컨테이너",
  "Container not found": "컨테이너를 찾을 수 없습니다.",
  "Readiness probe": "Readiness 프로브",
  "A readiness probe checks if the Container is ready to handle requests. A failed readiness probe means that a Container should not receive any traffic from a proxy, even if it's running.": "Readiness 프로브는 컨테이너가 요청을 처리할 준비가 되어 있는지 확인합니다. 실패한 Readiness 프로브는 컨테이너가 실행 중이더라도 프록시에서 트래픽을 수신하지 않아야 함을 의미합니다.",
  "Liveness probe": "Liveness 프로브",
  "A liveness probe checks if the Container is still running. If the liveness probe fails the Container is killed.": "Liveness 프로브는 컨테이너가 실행 중인지 여부를 확인합니다. Liveness 프로브가 실패하면 컨테이너가 종료됩니다.",
  "Startup probe": "Startup 프로브",
  "A startup probe checks if the Application within the Container is started. If the startup probe fails the Container is killed.": "Startup 프로브는 컨테이너 내의 애플리케이션이 실행되고 있는지 확인합니다. Startup 프로브가 실패하면 컨테이너가 종료됩니다.",
  "Value must be an integer.": "값은 정수 여야합니다.",
  "Period must be greater than or equal to 1.": "기간 값은 1 이상이어야 합니다.",
  "Value is larger than maximum value allowed.": "값이 허용된 최대 값보다 큽니다.",
  "Initial delay must be greater than or equal to 0.": "초기 지연 값은 1 이상이어야 합니다.",
  "Failure threshold must be greater than or equal to 1.": "실패 임계 값은 1보다 크거나 같아야합니다.",
  "Timeout must be greater than or equal to 1.": "제한 시간 값은 1 이상이어야 합니다.",
  "Success threshold must be greater than or equal to 1.": "성공 임계 값은 1 이상이어야합니다.",
  "Path must start with /.": "경로는 /로 시작해야합니다.",
  "{{healthCheckProbeAdded}} added": "{{healthCheckProbeAdded}} 추가",
  "No {{noHealthCheckProbe}}": "{{noHealthCheckProbe}} 없음",
  "Add {{addHealthCheckProbe}}": "{{addHealthCheckProbe}} 추가",
  "View": "보기",
  "Probe": "프로브",
  "HTTP GET": "HTTP GET",
  "Container command": "컨테이너 명령",
  "TCP socket": "TCP 소켓",
  "Failure threshold": "실패 임계 값",
  "How many times the probe will try starting or restarting before giving up.": "프로브가 시도를 종료하기 전에 시작하거나 재시작을 시도하는 횟수입니다.",
  "Success threshold": "성공 임계 값",
  "How many consecutive successes for the probe to be considered successful after having failed.": "실패 후 프로브가 성공한 것으로 간주되는 프로브의 연속 성공 횟수입니다.",
  "Initial delay": "초기 지연",
  "How long to wait after the Container starts before checking it's health.": "컨테이너가 시작된 후 상태를 확인하기 전까지의 대기 시간입니다.",
  "seconds": "초",
  "Period": "기간",
  "How often to perform the probe.": "프로브를 실행하는 빈도.",
  "How long to wait for the probe to finish, if the time is exceeded, the probe is considered failed.": "프로브가 종료 될 때까지 기다리는 시간입니다. 시간이 초과되면 프로브가 실패한 것으로 간주됩니다.",
  "Port": "포트",
  "Use HTTPS": "HTTPS 사용",
  "HTTP Headers": "HTTP 헤더",
  "Value": "값",
  "Header name": "헤더 이름",
  "Add header": "헤더 추가",
  "Path": "경로",
  "Add command": "명령 추가",
  "argument": "인수",
  "The command to run inside the Container.": "컨테이너에서 실행하는 명령입니다.",
  "CPU and memory resource limits must be set if you want to use CPU and memory utilization. The HorizontalPodAutoscaler will not have CPU or memory metrics until resource limits are set.": "CPU 및 메모리 사용률을 사용하려면 CPU 및 메모리 리소스 제한을 설정해야합니다. HorizontalPodAutoscaler에는 리소스 제한이 설정될 때까지 CPU 또는 메모리 측정 항목이 없습니다.",
  "CPU resource limits must be set if you want to use CPU utilization. The HorizontalPodAutoscaler will not have CPU metrics until resource limits are set.": "CPU 사용률을 사용하려면 CPU 리소스 제한을 설정해야합니다. HorizontalPodAutoscaler에는 리소스 제한이 설정될 때까지 CPU 측정 항목이 없습니다.",
  "Memory resource limits must be set if you want to use memory utilization. The HorizontalPodAutoscaler will not have memory metrics until resource limits are set.": "메모리 사용률을 사용하려면 메모리 리소스 제한을 설정해야합니다. HorizontalPodAutoscaler에는 리소스 제한이 설정될 때까지 메모리 측정 항목이 없습니다.",
  "Cannot create a HorizontalPodAutoscaler with no valid metrics.": "유효한 측정 항목이 없는 HorizontalPodAutoscaler를 만들 수 없습니다.",
  "CPU and memory utilization cannot be used currently.": "CPU 및 메모리 사용률은 현재 사용할 수 없습니다.",
  "CPU utilization cannot be used currently.": "현재 CPU 사용률을 사용할 수 없습니다.",
  "Memory utilization cannot be used currently.": "현재 메모리 사용률을 사용할 수 없습니다.",
  "Note: Some fields may not be represented in this form view. Please select \"YAML view\" for full control.": "참고: 일부 필드는이 양식 보기에 표시되지 않을 수 있습니다. \"YAML보기\"를 사용하도록 선택하십시오.",
  "Name": "이름",
  "Minimum Pods": "최소 Pod",
  "Maximum Pods": "최대 Pod",
  "CPU": "CPU",
  "Memory": "메모리",
  "Unknown error submitting": "알 수 없는 오류 제출",
  "Resource": "리소스",
  "This resource is not available": "이 리소스를 사용할 수 없습니다.",
  "This is not a supported in-context type": "지원되는 컨텍스트 내 유형이 아닙니다.",
  "{{label}} Utilization": "{{label}} 사용",
  "{{label}} request and limit must be set before {{label}} utilization can be set.": "{{label}} 사용률을 설정하기 전에 {{label}} 요청 및 제한을 설정해야 합니다.",
  "Name must consist of lower-case letters, numbers and hyphens. It must start with a letter and end with a letter or number.": "이름은 소문자, 숫자 및 하이픈으로 구성되어야 하며 문자로 시작하고 문자 또는 숫자로 종료해야 합니다.",
  "Cannot be longer than 253 characters.": "253자를 초과할 수 없습니다.",
  "Minimum Pods must be an integer.": "최소 Pod는 정수 여야합니다.",
  "Minimum Pods must greater than or equal to 1.": "최소 Pod는 1이상이어야합니다.",
  "Minimum Pods should be less than or equal to Maximum Pods.": "최소 Pod는 최대 Pod보다 작거나 같아야합니다.",
  "Maximum Pods must be an integer.": "최대 Pod는 정수 여야합니다.",
  "Maximum Pods should be greater than or equal to Minimum Pods.": "최대 Pod는 최소 Pod보다 크거나 같아야합니다.",
  "Max Pods must be defined.": "최대 Pod를 정의해야합니다.",
  "Average utilization must be a positive number.": "평균 사용률은 양수 여야합니다.",
  "Health checks": "상태 검사",
  "Build configuration": "빌드 구성",
  "Deployment": "배포",
  "Resource limits": "리소스 제한",
  "Labels": "라벨",
  "Configure a webhook build trigger": "웹훅 빌드 트리거 설정",
  "Automatically build a new Image when the Builder Image changes": "빌더 이미지가 변경되면 새 이미지를 자동으로 빌드합니다.",
  "Launch the first build when the build configuration is created": "빌드 설정이 완료되면 첫 번째 빌드를 시작합니다.",
  "Environment variables (build and runtime)": "환경 변수 (Build 및 Runtime)",
  "Each label is applied to each created resource.": "각 레이블은 생성된 각 리소스에 적용됩니다.",
  "Resource limit": "리소스 제한",
  "Resource limits control how much CPU and memory a container will consume on a node.": "리소스 제한은 컨테이너가 노드에서 소비하는 CPU 및 메모리 양을 제어합니다.",
  "Request": "요청",
  "The minimum amount of CPU the Container is guaranteed.": "컨테이너가 보장하는 최소 CPU 양입니다.",
  "Limit": "제한",
  "The maximum amount of CPU the Container is allowed to use when running.": "컨테이너가 실행할 때 사용할 수있는 최대 CPU 양입니다.",
  "The minimum amount of Memory the Container is guaranteed.": "컨테이너가 보장하는 최소 메모리 양입니다.",
  "The maximum amount of Memory the Container is allowed to use when running.": "컨테이너가 실행할 때 사용할 수있는 최대 메모리 양입니다.",
  "Replicas are scaled manually based on CPU usage.": "복제본은 CPU 사용량에 따라 수동으로 조정됩니다.",
  "Replicas": "복제",
  "The number of instances of your Image.": "이미지의 인스턴스 수입니다.",
  "Sec": "초",
  "Min": "분",
  "Hrs": "시간",
  "Set the autoscaler parameters around pods and concurrency limits in this section.": "이 섹션에서는 Pod 및 동시성 제한에 대한 Autoscaler 매개 변수를 설정합니다.",
  "Min Pods": "최소 Pod",
  "The lower limit for the number of Pods that can be set by autoscaler. If not specified defaults to 0.": "Autoscaler에서 설정할 수 있는 Pod 수의 하한값입니다. 지정하지 않으면 기본값은 0으로 설정됩니다.",
  "Max Pods": "최대 Pod",
  "The upper limit for the number of Pods that can be set by autoscaler.": "Autoscaler로 설정할 수있는 Pod 수의 상한값입니다.",
  "Concurrency target": "동시성 대상",
  "Defines how many concurrent requests are wanted per instance of the Application at a given time (soft limit) and is the recommended configuration for autoscaling. If not specified, will be defaulted to the value set in the Cluster config.": "지정된 시간 (소프트 제한)에 애플리케이션 인스턴스마다 필요한 동시 요청 수를 정의하는 자동 스케일링 권장 설정입니다. 지정하지 않으면 클러스터 구성에 설정된 값으로 기본값이 설정됩니다.",
  "Concurrency limit": "동시성 제한",
  "Limits the amount of concurrent requests allowed into one instance of the Application at a given time (hard limit), and is configured in the revision template. If not specified, will be defaulted to the value set in the Cluster config.": "지정된 시간에 애플리케이션의 하나의 인스턴스에 허용되는 동시 요청의 양을 제한(하드 제한)하고 개정 템플릿으로 설정됩니다. 지정하지 않으면 클러스터 구성에 설정된 값으로 기본값이 설정됩니다.",
  "Concurrency utilization": "동시성 사용률",
  "Percentage of concurrent requests utilization before scaling up.": "확장 전 동시 요청 사용률(백분율)입니다.",
  "Autoscale window": "자동 스케일링 창",
  "Duration to look back for making auto-scaling decisions. The service is scaled to zero if no request was received in during that time.": "자동 스케일링 결정을 위해 되돌아 보는 기간입니다. 해당 시간 동안 수신된 요청이 없으면 서비스는 0으로 확장됩니다.",
  "General": "일반",
  "Project name": "프로젝트 이름",
  "A unique name for the Project.": "프로젝트의 고유 이름입니다.",
  "Project display name": "프로젝트 표시 이름",
  "Project description": "프로젝트 설명",
  "A unique name given to the component that will be used to name associated resources.": "관련 리소스 이름을 지정하는 데 사용되는 구성 요소에 지정된 고유 이름입니다.",
  "this Builder Image": "빌더 이미지",
  "Changing to this builder image will update your associated Pipeline and remove any customization you may have applied.": "이 빌더 이미지로 변경하면 연결된 Pipeline이 업데이트되고 적용되었 수 있는 모든 사용자 정의가 제거됩니다.",
  "There are no supported pipelines available for {{builderImage}}. Changing to this builder image will disconnect your associated Pipeline.": "{{builderImage}}에 사용할 수 있는 지원되는 Pipeline이 없습니다. 이 빌더 이미지로 변경하면 연결된 Pipeline의 연결이 끊어집니다.",
  "Builder Image": "빌더 이미지",
  "Detecting recommended Builder Images...": "권장 빌더 이미지 찾는 중 ...",
  "Builder Image(s) detected.": "빌더 이미지가 감지되었습니다.",
  "Recommended Builder Images are represented by <2></2> icon.": "권장 빌더 이미지는 <2></2> 아이콘으로 표시됩니다.",
  "Unable to detect the Builder Image.": "빌더 이미지를 찾을 수 없습니다.",
  "Select the most appropriate one from the list to continue.": "목록에서 가장 적절한 것을 선택하여 계속 진행합니다.",
  "Builder Image version": "빌더 이미지 버전",
  "Builder": "빌더",
  "Sample repository:": "샘플 리포지터리",
  "Create": "만들기",
  "Deploy Image": "이미지 배포",
  "The Devfile in your Git repository is invalid.": "Git 저장소의 Devfile은 사용할 수 없습니다.",
  "Import is not possible.": "가져올 수 없습니다.",
  "Git repo URL": "Git 리포지토리 URL",
  "Hide advanced Git options": "고급 Git 옵션 숨기기",
  "Show advanced Git options": "고급 Git 옵션 표시",
  "Git reference": "Git 레퍼런스",
  "Optional branch, tag, or commit.": "선택 옵션 브랜치, 태그 또는 커밋입니다.",
  "Context dir": "컨텍스트 디렉토리",
  "Optional subdirectory for the Application source code, used as a context directory for build.": "빌드의 컨텍스트 디렉토리로 사용되는 애플리케이션 소스 코드 옵션의 하위 디렉토리입니다.",
  "Dockerfile": "Dockerfile",
  "Dockerfile path": "Dockerfile 경로",
  "Allows the builds to use a different path to locate your Dockerfile, relative to the Context Dir field.": "빌드가 다른 경로를 사용하여 Context Dir 필드를 기준으로 Dockerfile을 찾을 수 있도록 허용합니다.",
  "Validating": "확인 중",
  "No Devfile present, unable to continue": "Devfile은 존재하지 않습니다. 계속할 수 없습니다.",
  "Validated": "확인됨",
  "Rate limit exceeded": "제한 초과",
  "URL is valid but cannot be reached. If this is a private repository, enter a source Secret in advanced Git options": "URL이 유효하지만 연결할 수 없습니다. 비공개 리포지토리인 경우 고급 Git 옵션에 소스 시크릿을 입력하십시오.",
  "Git": "Git",
  "Git Repo URL": "Git Repo URL",
  "Git type": "Git 유형",
  "Defaulting Git type to other": "Git 유형의 기본을 추가로 설정",
  "We failed to detect the Git type.": "Git 유형을 감지하지 못했습니다.",
  "Try sample": "샘플 시도",
  "Source Secret": "소스 시크릿",
  "Secret with credentials for pulling your source code.": "소스 코드를 가져 오기위한 인증 정보가 있는 시크릿입니다.",
  "Enter an Image name": "이미지 이름 입력",
  "To deploy an Image from a private repository, you must <2>create an Image pull secret</2> with your Image registry credentials.": "비공개 리포지토리에서 이미지를 배포하려면 다음을 수행해야합니다. 이미지 레지스트리 인증 정보를 사용하여 <2> 이미지 풀 시크릿 생성</2>을 실행해야 합니다.",
  "Secret {{newImageSecret}} was created.": "시크릿 {{newImageSecret}}이 생성되었습니다.",
  "Allow Images from insecure registries": "비보안 레지스트리에서 이미지 허용",
  "Image": "이미지",
  "Deploy an existing Image from an Image Stream or Image registry.": "이미지 스트림 또는 이미지 레지스트리에서 기존 이미지를 배포합니다.",
  "No Image streams tags found": "이미지 스트림 태그가 없습니다.",
  "No tags are available in Image Stream {{image}}": "이미지 스트림 {{image}}에서 사용할 수있는 태그가 없습니다.",
  "No Image streams found": "이미지 스트림을 찾을 수 없습니다.",
  "No Image streams are available in Project {{namespace}}": "프로젝트 {{namespace}}에서 사용할 수있는 이미지 스트림이 없습니다.",
  "Service account default will need pull authority to deploy Images from {{namespace}}": "서비스 계정 기본값 {{namespace}}에는 이미지를 배포하기 위한 가져 오기 권한이 필요합니다.",
  "You can grant authority with the command": "다음 명령으로 권한을 부여할 수 있습니다.",
  "No Image Stream": "이미지 스트림 없음",
  "Select Image Stream": "이미지 스트림 선택",
  "Image Stream": "이미지 스트림",
  "Select Project": "프로젝트 선택",
  "Tag": "태그",
  "No tag": "태그 없음",
  "Select tag": "태그 선택",
  "Cannot update Devfile resources": "Devfile 리소스를 업데이트할 수 없습니다.",
  "no application group": "애플리케이션 그룹 없음",
  "Import from Git": "Git에서 가져 오기",
  "Import from Dockerfile": "Dockerfile에서 가져 오기",
  "Import from Devfile": "Devfile에서 가져 오기",
  "Create Source-to-Image Application": "Source-to-Image (S2I) 애플리케이션 만들기",
  "Create Sample Application": "샘플 애플리케이션 만들기",
  "JAR": "JAR",
  "JAR file": "JAR 파일",
  "Drag a file here or browse to upload": "여기로 파일을 드래그하거나 업로드할 파일을 검색",
  "Optional Java commands": "선택적 Java 명령",
  "Java commands are application specific and can be added to customize your application.": "Java 명령은 애플리케이션에 따라 다르며 애플리케이션을 사용자 정의하기 위해 추가할 수 있습니다.",
  "Enter Java commands here": "여기에 Java 명령 입력",
  "JAR file uploading": "JAR 파일 업로드",
  "JAR file is uploading to {{namespace}}. You can view the upload progress in the build logs. This may take a few minutes. If you exit the browser while upload is in progress it may fail.": "JAR 파일이 {{namespace}}에 업로드되고 있습니다. 빌드 로그에서 업로드 진행률을 볼 수 있습니다. 이 작업은 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다. 업로드가 진행되는 동안 브라우저를 종료하면 작업 실패할 수 있습니다.",
  "View build logs": "빌드 로그보기",
  "Edit source code": "소스 코드 편집",
  "Hide advanced Routing options": "고급 라우팅 옵션 숨기기",
  "Show advanced Routing options": "고급 라우팅 옵션 표시",
  "Select the checkbox \"Create a route to the application\" to edit advanced routing options": "고급 라우팅 옵션을 편집하려면 “애플리케이션 경로 만들기” 확인란을 선택합니다.",
  "Hostname": "호스트 이름",
  "Public hostname for the route. If not specified, a hostname is generated.": "경로의 공개 호스트 이름입니다. 지정되지 않은 경우 호스트 이름이 생성됩니다.",
  "Path that the router watches to route traffic to the service.": "라우터가 트래픽을 서비스로 라우팅하기 위해 모니터링하는 경로입니다.",
  "Target port": "대상 포트",
  "Target port for traffic.": "트래픽 대상 포트입니다.",
  "Create a route to the Application": "애플리케이션의 경로 만들기",
  "Exposes your Application at a public URL": "공개 URL에 애플리케이션 공개",
  "Secure Route": "안전한 경로",
  "Security": "보안",
  "Routes can be secured using several TLS termination types for serving certificates.": "보안 인증서 제공을 위해 여러 TLS 종료 유형을 사용하여 경로를 보호할 수 있습니다.",
  "TLS termination": "TLS 종료",
  "Select termination type": "종료 유형 선택",
  "Insecure traffic": "안전하지 않은 트래픽",
  "Select insecure traffic type": "안전하지 않은 트래픽 유형 선택",
  "Policy for traffic on insecure schemes like HTTP.": "HTTP와 같은 비보안 방식의 트래픽 정책입니다.",
  "Certificates": "인증서",
  "TLS certificates for edge and re-encrypt termination. If not specified, the router's default certificate is used.": "에지(edge) 및 재암호화 종료를 위한 TLS 인증서. 지정되지 않는 경우 라우터의 기본 인증서가 사용됩니다.",
  "Certificate": "인증서",
  "The PEM format certificate. Upload file by dragging & dropping, selecting it, or pasting from the clipboard.": "PEM 형식의 인증서입니다. 드래그 앤 드롭, 선택 또는 클립 보드에서 붙여 넣기로 파일을 업로드합니다.",
  "Private Key": "개인 키",
  "The PEM format key. Upload file by dragging & dropping, selecting it, or pasting from the clipboard.": "PEM 형식의 키입니다. 드래그 앤 드롭, 선택 또는 클립 보드에서 붙여 넣기로 파일을 업로드합니다.",
  "CA certificate": "CA 인증서",
  "The PEM format CA certificate chain. Upload file by dragging & dropping, selecting it, or pasting from the clipboard.": "PEM 형식의 인증서 체인입니다. 드래그 앤 드롭, 선택 또는 클립 보드에서 붙여 넣기로 파일을 업로드합니다.",
  "Destination CA Certificate": "대상 CA 인증서",
  "The PEM format CA certificate chain to validate the endpoint certificate for re-encrypt termination. Upload file by dragging & dropping, selecting it, or pasting from the clipboard.": "재암호화 종료를 위해 엔드포인트 인증서의 유효성을 검사하는 PEM 형식의 CA 인증서 체인입니다. 드래그 앤 드롭, 선택 또는 클립 보드에서 붙여 넣기를 통해 파일을 업로드합니다.",
  "Get Started using applications by choosing a code sample.": "코드 샘플을 선택하여 애플리케이션 사용을 시작합니다.",
  "Select a Project to view the list of samples or <2>create a Project</2>.": "프로젝트를 선택하여 샘플 목록을 보거나 <2>프로젝트를 생성</2>합니다.",
  "Runtime icon": "런타임 아이콘",
  "The icon represents your Image in Topology view. A label will also be added to the resource defining the icon.": "아이콘은 Topology 뷰에서 이미지를 나타냅니다. 아이콘을 정의하는 리소스에도 레이블이 추가됩니다.",
  "Select an icon": "아이콘 선택",
  "A {{deploymentLabel}} enables declarative updates for Pods and ReplicaSets.": "{{deploymentLabel}}은/는 Pod 및 ReplicaSet에 대한 업데이트를 활성화합니다.",
  "A {{deploymentConfigLabel}} defines the template for a Pod and manages deploying new Images or configuration changes.": "{{deploymentConfigLabel}}은/는 Pod의 템플릿을 정의하고 새 이미지 배포 또는 설정 변경을 관리합니다.",
  "A type of deployment that enables Serverless scaling to 0 when idle.": "유휴 상태일 때 Serverless를 0으로 확장할 수 있는 배포 유형입니다.",
  "Resources": "리소스",
  "Select the resource type to generate": "생성할 리소스 유형 선택",
  "Must be a JAR file.": "JAR 파일이어야합니다.",
  "Replicas must be an integer.": "복제는 정수 여야합니다.",
  "Replicas must be greater than or equal to 0.": "복제는 0 보다 크거나 같은 값이어야 합니다.",
  "Replicas must be lesser than or equal to {{maxSafeInteger}}.": "복제는 {{maxSafeInteger}} 보다 작거나 같아야 합니다.",
  "This field cannot be empty.": "이 필드는 비워 둘 수 없습니다.",
  "Min Pods must be an integer.": "최소 Pod는 정수여야 합니다.",
  "Min Pods must be greater than or equal to 0.": "최소 Pod는 0보다 크거나 같아야합니다.",
  "Min Pods must be lesser than or equal to {{maxSafeInteger}}.": "최소 Pod는 {{maxSafeInteger}} 보다 작거나 같아야합니다.",
  "Max Pods must be an integer.": "최대 Pod는 정수여야합니다.",
  "Max Pods must be greater than or equal to 1.": "최대 Pod는 1 이상의 값이어야 합니다.",
  "Max Pods must be lesser than or equal to {{maxSafeInteger}}.": "최대 Pod는 {{maxSafeInteger}} 보다 작거나 같아야합니다.",
  "Max Pods must be greater than or equal to Min Pods.": "최대 Pod는 최소 Pod보다 크거나 같아야합니다.",
  "Concurrency target must be an integer.": "동시성 대상은 정수 여야합니다.",
  "Concurrency target must be greater than or equal to 0.": "동시성 대상은 0보다 크거나 같아야합니다.",
  "Concurrency target must be lesser than or equal to {{maxSafeInteger}}.": "동시성 대상은 {{maxSafeInteger}} 보다 작거나 같아야합니다.",
  "Concurrency limit must be an integer.": "동시성 제한은 정수 여야합니다.",
  "Concurrency limit must be greater than or equal to 0.": "동시성 제한은 0보다 크거나 같아야합니다.",
  "Concurrency limit must be lesser than or equal to {{maxSafeInteger}}.": "동시성 제한은 {{maxSafeInteger}} 보다 작거나 같아야합니다.",
  "Concurrency utilization must be between 0 and 100.": "동시 사용률은 0에서 100 사이 여야합니다.",
  "Autoscale window must be between 6s and 1h.": "자동 스케일링 윈도우는 6 초에서 1 시간 사이 여야합니다.",
  "Please select a termination type.": "종료 유형을 선택하십시오.",
  "Hostname must consist of lower-case letters, numbers, periods, and hyphens. It must start and end with a letter or number.": "호스트 이름은 소문자, 숫자, 마침표, 하이픈으로 구성되어야 하며 문자 또는 숫자로 시작/종료해야 합니다.",
  "Port must be an integer.": "포트는 정수여야합니다.",
  "Port must be between 1 and 65535.": "포트는 1에서 65535 사이의 값이어야합니다.",
  "Request must be greater than or equal to 0.": "요청 값은 0보다 크거나 같아야합니다.",
  "CPU request must be less than or equal to limit.": "CPU 요청은 제한 값보다 작거나 같아야합니다.",
  "Unit must be millicores or cores.": "단위는 밀리 코어 또는 코어여야합니다.",
  "Limit must be greater than or equal to 0.": "제한은 0보다 크거나 같아야합니다.",
  "CPU limit must be greater than or equal to request.": "CPU 제한은 요청 값보다 크거나 같아야합니다.",
  "Memory request must be less than or equal to limit.": "메모리 요청은 제한보다 작거나 같아야합니다.",
  "Unit must be Mi or Gi.": "단위는 Mi 또는 Gi 여야합니다.",
  "Memory limit must be greater than or equal to request.": "메모리 제한은 요청 값보다 크거나 같아야합니다.",
  "Please enter a URL that is less then 2000 characters.": "2000 자 미만의 URI를 입력하십시오.",
  "Invalid Git URL.": "잘못된 Git URL입니다.",
  "We failed to detect the Git type. Please choose a Git type.": "Git 유형을 감지하지 못했습니다. Git 유형을 선택하십시오.",
  "Container port should be an integer": "컨테이너 포트는 정수여야 합니다.",
  "Severity": "심각도",
  "Alert state": "알림 상태",
  "Notifications": "알림",
  "Alerts": "알림",
  "Silence for": "음소거",
  "Dashboard": "대시 보드",
  "Workload": "워크로드",
  "View metrics for {{title}}": "{{title}}의 메트릭 보기",
  "All workloads": "모든 워크로드",
  "Filter by workload": "워크로드로 필터링",
  "Select a query or enter your own to view metrics for this Project": "쿼리를 선택하거나 직접 입력하여 이 프로젝트의 메트릭을 확인합니다.",
  "Custom query": "사용자 정의 쿼리",
  "Select query": "쿼리 선택",
  "Hide PromQL": "PromQL 숨기기",
  "Show PromQL": "PromQL 표시",
  "Metrics": "메트릭",
  "Events": "이벤트",
  "Select a Project to view monitoring metrics or <2>create a Project</2>.": "프로젝트를 선택하여 모니터링 매트릭을 표시하거나 <2>프로젝트를 생성</2>합니다.",
  "No metrics found": "메트릭을 찾을 수 없습니다.",
  "Deployment Configuration metrics are not yet supported.": "배포 설정 메트릭은 아직 지원되지 않습니다.",
  "View monitoring dashboard": "모니터링 대시 보드보기",
  "All events": "모든 이벤트",
  "There are no recent events.": "최근 이벤트가 없습니다.",
  "CPU usage": "CPU 사용량",
  "Memory usage": "메모리 사용량",
  "Filesystem usage": "파일 시스템 사용량",
  "Receive bandwidth": "수신 대역폭",
  "Transmit bandwidth": "전송 대역폭",
  "Rate of received packets": "수신된 패킷 비율",
  "Rate of transmitted packets": "전송된 패킷 비율",
  "Rate of received packets dropped": "삭제된 수신 패킷 비율",
  "Rate of transmitted packets dropped": "삭제된 전송 패킷 비율",
  "Average Container bandwidth by Pod: received": "Pod 별 평균 컨테이너 대역폭: 수신",
  "Average Container bandwidth by Pod: transmitted": "Pod 별 평균 컨테이너 대역폭: 전송",
  "Project access allows you to add or remove a user's access to the project. More advanced management of role-based access control appear in <1>Roles</1> and <4>Role Bindings</4>. For more information, see the <7>role-based access control documentation</7> .": "프로젝트 액세스를 사용하면 프로젝트에 대한 사용자 액세스를 추가하거나 제거할 수 있습니다. 역할 기반 액세스 제어의 고급 관리는 <1>역할</1> 및 <4>역할 바인딩</4>에 표시됩니다. 자세한 정보는 <7>역할 기반 액세스 제어 문서</7>를 참조하십시오.",
  "Add access": "액세스 추가",
  "Role": "역할",
  "Select a role": "역할 선택",
  "Reload": "새로 고침",
  "Overview": "개요",
  "Details": "세부 정보",
  "Project access": "프로젝트 액세스",
  "Project Details": "프로젝트 세부 정보",
  "Select a Project to view its details or <2>create a Project</2>.": "프로젝트를 선택하여 상세 정보를 확인하거나 <2>프로젝트를 생성</2>합니다.",
  "{{kindForRefPlural}} in {{apiVersionForRefPlural}}": "{{apiVersionForRefPlural}}의 {{kindForRefPlural}}",
  "The server doesn't have a resource type {{missingType}}. Try refreshing the page if it was recently added.": "서버에 리소스 유형 {{missingType}}이 없습니다. 페이지가 최근에 추가된 경우 이를 새로 고침합니다.",
  "Select a Project to view the list of {{projectLabelPlural}} or <4>create a Project</4>.": "프로젝트를 선택하여 {{projectLabelPlural}} 목록을 보거나 <4>프로젝트를 생성</4>합니다.",
  "No Projects exist": "프로젝트를 찾을 수 없습니다.",
  "Select one of the following options to create an Application, component or service. As part of the creation process a Project and Application will be created.": "다음 옵션 중 하나를 선택하여 애플리케이션, 구성 요소 또는 서비스를 만듭니다. 생성 프로세스의 일부로 프로젝트 및 애플리케이션이 생성됩니다.",
  "Developer": "개발자",
  "Invalid import option provided": "잘못된 가져 오기 옵션이 지정되어 있습니다",
  "Add to Application": "애플리케이션에 추가",
  "Add to Project": "프로젝트에 추가",
  "Image name from external registry": "외부 레지스트리의 이미지 이름",
  "Image stream tag from internal registry": "내부 레지스트리의 이미지 스트림 태그",
  "YAML": "YAML",
  "Get started with a tour of some of the key areas in OpenShift {{version}} Developer perspective that can help you complete workflows and be more productive.": "OpenShift {{version}} 개발자 화면의 일부 주요 영역 둘러보기 시작은 워크 플로우를 실행하고 생산성을 높이는 데 도움이 됩니다.",
  "Upload a JAR file": "JAR 파일 업로드",
  "Types": "유형",
  "Environment variables (runtime only": "환경 변수 (Runtime 전용)",
  "List of named volumes to copy to the hook pod.": "후크 pod에 복사할 볼륨 목록입니다.",
  "Fail the deployment if the hook fails": "후크 실패 경우 배포 실패",
  "Pause rollouts for this deployment config": "이 배포 구성에 대한 롤아웃 일시 중지",
  "Project access allows you to add or remove a user&apos;s access to the project. More advanced management of role-based access control appear in <2>Roles</2> and <5>Role Bindings</5>. For more information, see the <8>role-based access control documentation</8> .": "프로젝트 액세스를 사용하면 프로젝트에 대한 사용자 액세스를 추가하거나 제거할 수 있습니다. 역할 기반 액세스 제어의 고급 관리는 <2>역할</2> 및 <5>역할 바인딩</5>에 표시됩니다. 자세한 정보는 <8>역할 기반 액세스 제어 문서</8>를 참조하십시오.",
  "Add Access": "액세스 추가",
  "Select a Project to start adding to it": "추가할 프로젝트를 선택",
  "Select a Project to view the list of BuildConfigs": "빌드 설정 목록을 표시할 프로젝트를 선택",
  "Select a Project to view the developer catalog": "프로젝트를 선택하여 개발자 카탈로그를 표시합니다.",
  "Routing": "라우팅",
  "Create a Route to the Application": "애플리케이션의 경로 만들기",
  "Select a Project to view the list of samples.": "샘플 목록을 보려면 프로젝트를 선택합니다.",
  "Select a Project to view monitoring metrics": "모니터링 메트릭을 표시할 프로젝트를 선택",
  "<0>{children} or <3>create a Project.</3></0>": "<0>{children} 또는<3> 프로젝트를 만듭니다.</3></0>",
  "Select a Project to view its details": "자세한 내용을 보려면 프로젝트를 선택하십시오.",
  "Select a Project to view the list of {{projectLabelPlural}}": "{{projectLabelPlural}}의 목록을 보려면 프로젝트를 선택하십시오."
}
